{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Mulle meeldib su pea l√§hedal sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen \"zzzzz\" h√§√§lt."},{"text":"Mulle meeldib lilli k√ºlastada."},{"text":"Ma teen mett!"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja punane mustade laikudega. Toon head √µnne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on t√§pid seljas."},{"text":"Minu nimi sisaldab 'leedi'."},{"text":"Mulle meeldib taimedest lehet√§isid s√º√ºa"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"H√ºppan rohus ringi. Mul on tugevad jalad ja teen siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline ja pikk."},{"text":"Teen jalgadega muusikat."},{"text":"H√ºppan v√§ga kaugele."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Marsin rivis ja kannan toitu. Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen koost√∂√∂d oma s√µpradega."},{"text":"Elan maa-aluses koloonias."},{"text":"Ma suudan kanda endast palju raskemaid asju."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna, siis teen kr√ºsali. Hiljem lendan v√§rviliste tiibadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on ilusad tiivad."},{"text":"Lehti s√∂√∂n noorena."},{"text":"Ma elan l√§bi suure muutuse!"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Elan maa sees ja tulen v√§lja, kui sajab vihma. Linnud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mulle meeldib m√§rg ilm."},{"text":"Olen pikk ja vintske."},{"text":"Lindudele meeldib mind s√º√ºa!"}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mulle meeldib end peita kivide ja palkide alla. Mul on palju jalgu. √Ñra puutu mind, ma v√µin hammustada!","hints":[{"text":"Mind leidub tihti m√§daneva puidu all."},{"text":"Mul on palju, palju jalgu."},{"text":"Ole ettevaatlik, ma v√µin sulle nipsu anda!"}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mul on kaheksa jalga, mitte kuus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è L√µppan oma s√∂√∂gid erilise disainiga."},{"text":"Ô∏è M√µned inimesed kardavad mind."},{"text":"Mul on rohkem jalgu kui putukat."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Tick","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Tulen √∂√∂sel v√§lja ja meeldib tulede √ºmber lennata. M√µned arvavad, et olen liblikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib pimedus."},{"text":"Mind k√∂idavad eredad tuled."},{"text":"Olen seotud liblikaga."}],"options":[{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Elan noorena vees ja v√µin t√§iskasvanuks saades lennata. Mul on suured silmad ja pikad tiivad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan oma elu tiigist v√µi j√§rvest."},{"text":"Mul on suured, ilusad silmad."},{"text":"S√∂√∂n teisi putukaid."}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning kalad ujuvad minus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui ujula!"},{"text":"Sa v√µid minu peal paadiga purjetada."},{"text":"Siin elab palju loomi."}],"options":[{"label":"J√§rv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√µgi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun liival v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa taimi ja lehti."},{"text":"Olen molluski t√º√ºp."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Meretigu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mu k√§ed suudavad asju v√§ga h√§sti haarata!"},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta, et end varjata."},{"text":"Pritsin tinti, kui kardan."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen suur loom, kes elab ookeanis ja ajab vett peast v√§lja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja, mitte kala."},{"text":"Teen k√µva lauluk√µla."},{"text":"Inimestele meeldib mind paatidel vaadata."}],"options":[{"label":"Dolphin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline ja elan kestas ning seda v√µib leida rannast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa kuuled ookeani, kui hoiad mind k√µrva √§√§res!"},{"text":"Ô∏è Olen tavaliselt t√ºhi, kui mind leiad."},{"text":"Ma olin kunagi kellegi kodu."}],"options":[{"label":"Seashell","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on pointless nina ja armastan lainetes m√§ngida. Ma olen v√§ga tark, mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib veest v√§lja h√ºpata."},{"text":"S√∂√∂n kala."},{"text":"Inimesed ujuvad koos minuga."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Dolphin","isCorrect":true},{"label":"Pingviin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen teravate hammastega kala ja meeldib ookeanis jahti pidada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed kardavad mind vahel!"},{"text":"Mul on uim seljas."},{"text":"Mu hambad aitavad mul s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Klounkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen olend, kes n√§eb v√§lja nagu t√§ht ja elab ookeanip√µhjas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Mul on k√§ed, aga ma ei kallista!"},{"text":"Ô∏è M√µni nimetab mind meret√§heks."},{"text":"Ô∏è Elan korallriffide l√§hedal."}],"options":[{"label":"Liiva dollar","isCorrect":false},{"label":"Merekurk","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen roheline, mul on kest ja ujun meres aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Munen rannas."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa merevetikaid."},{"text":"Ô∏è Olen roomaja"}],"options":[{"label":"Merekilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Alligaator","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen v√§ga v√§ike v√§rviline kala, kes elab anemoonis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on oran≈æid ja valged triibud."},{"text":"Inimesed kutsuvad mind vahel teise nimega..."},{"text":"Anemoon kaitseb mind kiskjate eest."}],"options":[{"label":"Puhverkala","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Sinine tang","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}